香港民族黨 2016 - 2018

青年新政 2015 - 2016
本土民主前線 2015 - 2017

Hong kong 1841-2047
Xianggang 2047-

Hong Kong 1841 - 1997.6.30
Hong Kong SAR, China 1997.7.1 - 2047.6.30
Xianggang, China 2047.7.1 -

改名大灣區，面積大幾倍

Hong Kong 1841 - 1997.6.30
Hong Kong SAR, China 1997.7.1 - 2047.6.30
Da Wan Qu, China, 2047.7.1 -